[I/A] Marvel Future Fight [48] 6月9日 Hon Kong Assemble

新手/回歸老手/重玩睇FAQ 同追post

官方公告活動:
官方Youtube:
其他熱門討論區：
外國：
台灣：

Android下載:
iOS下載:

最好玩最受歡迎Marvel 手機Game
現時有191位Marvel角色，更包括207套漫畫同MCU造型制服, 唔係抽蛋game

5.1.0 X men Jean 更新 (5月29日更新) 每月都有更新
更新都有新marvel角色 同制服
MCU電影一定有更新

有用資源

新手入門指南 (★必睇必睇必睇★)

4大Epic Quest所需資源 (Deadpool ,Dr Strange, Wolverine, F4) (新)

4大Epic Quest實驗室材料位置

Marvel Future Fight v.5.0.0 - 角色排名、培育建議、佔領組合

所有卡片數據(中英)

舊特裝數據(中英)

CTP特裝數據及入手解說

Uru烏魯解說

影域所有關卡(英)

所有原生T2升級所需金幣同資源(新)

T3升級所需金幣同資源

制服升級所需資源

World Boss Ultimate 數據 ( Raid level, Raid EXP, 任務)

World Boss Ultimate 攻略
(中)
(英)
VIP 要幾錢

5.0.1 角色排名表
(只供參考 排名經常有變 建議追post)

5.0.1 角色排名表 ( 不包括T3)

5.0 Cynicalex Tier List

4.9 Power Book 全角色特裝 制服 連技 解說 (必睇)

用錯水晶 買錯野 點算好
申請退還水晶参考

每日晚上11點 Reset
晚上11點 之前要清任務

每星期五早上9點影域 時間戰Reset

FAQ (以下為5.1.0 版本 之後更新後可能有變 建議追post )

Q: 新手/老手/ 有問題
A: 5.0新手&回鍋&全階段大補帖

睇咗依篇先 大部分起手同相關資料都係依篇 睇咗先玩
5.0 更新: 注意因為SHIELD ACADEMY直接送T2
selector 唔使揀Sharon Roger
新手入code送多張T2 selector (Android限定)

Q: 卡片點搞? (新手必睇 卡片搞唔好 咩都玩唔到 )
A:
無課新手卡片心得攻略4.0版本
感謝 向前一標 巴打分享

Q:懶人包(新手同回歸老手)
A: 新手懶人包 (內有T2 selector推薦)

制服懶人包

水晶懶人包

1000水晶 ($23 新手一次優惠)

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要 主要靠World Boss Invasion會有機會出好多 好講運氣 不過一定好過打劇情關

Q:新手基本知識
A:
1) 非原生T2角色由1星上到6星 共要630粒生體
2) 4件非原生T2角色裝備由+15升到+20 大約要320粒至400粒 (睇運)
3) EXP晶片專升咗1隻 60lv先 之後用隻60lv帶其他角色打劇情同特關升lv
4) 金幣好重要 唔好亂洗金幣 盡量唔好升技能(除左有增益效果技能)慳啲用
5) ISO8 set 基本上最好就係Power of Angry Hulk同Overdrive
6) 特裝最主要睇最尾 如果唔係增傷 或者 無敵 都係廢 (中200%同5秒一定留, 160%同3秒對新手都好有用)
7)唔好用水晶拆特裝同卡 如果本身特裝同卡廢 就用新卡同特裝蓋過盲就得 只有靚裝同P卡先值得用水晶拆
8) 無課要識刷shifter 如果打epic quest時 Clea 或Colossus無出現 就kill apps 刷到出現先打
9) 大部分原生T2 都喺隻game最強 大約1個月升到1隻6星 (前題1日5場WBU)
10) T3遲啲先諗 有一定實力先用資源升重要T2
11) 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP
12) 新手唔好浪費資源升每隻角60 lv 以上 主要升1隻上62~64lv就夠打劇情關卡
13) WBU 打到第一層已經好夠 再高層都係無咩好野
14) 無課T3一隻角色暫時要打1.5~2個月先夠料升
15) 新手唔好用資源落神奇4俠住 (因為要用好多資源,先解Deaapool或Wolverine )
16) 角色用能攻定物攻ISO8 係睇info第一項 全攻ISO8就所有角色都用得
17) 影域資源對新手好有用
18) 新手入個lv 30盟好有用 慳返好多資源
19) Facebook 一連就無得解 無得轉Facebook
20) 新手唔好亂裝CTP
21) CCF(螢光棒)一定留來升T3用
22) 提升潛力 升60 lv 以後只會用BAM同CNS 唔好用CCF
23) 12關前劇情正常無腦過 影域同World Boss先係隻game主要Game Mode
24) 卡12-13劇情關 可用解控做隊長(如malekith, redhulk防火傷) 提升生存力
25) 升至62-64lv可提升打12-13劇情關輸出

Q: 新手 老手點玩
A:其實新手現在第1日已經可以有以下6星
Sharon Roger (SHIELD ADACMDY直接送T2)
Black Panther (Legendary battle)
Thor (Legendary battle)
Spiderman (Legendary battle )
Ant-man (Legendary battle )
Captain Marvel (Legendary battle )
WarMachine (Legendary battle )

入Legendary battle就有6星
所以未入Legendary battle 唔好用生體升星

完成story mode 會送足夠生體6星以下3隻
Captain America
Ironman
Black Widow

7日仲有6星課金月卡角送 ( Luna Snow)
如果inventory 無咩升級卷 同norn stone
可以考慮重玩

Q:新手點玩?
A: 新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
劇情關完全可以無腦過
以下5大目標 先係遊戲目的
- 一星期35場World Boss (Loki, Sharon Roger, Shuri 已經1日3埸 1星期即係21場 )
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- Epic Quest (Deadpool/Wolverine)
- Quciksliver
有左資源先升其他
sharon roger 做主力
由於每次更新都會有新強角
練邊隻 點玩都可以追post
例如:

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左45隻限定角較難攞，PVE所有關卡無課都輕鬆過
無課只係花多啲時間

a) 31隻生體月包 (要課$78月卡 )
普通月卡角18隻
[Carnage, Agent Venom, Kid Kaiju, Enchantress, Hyperion,
IronHeart, Spiderman 2099,Valkyrie, Quasar (Avril Kincaid),Luna Snow,
Killmonger,Ghost,Wasp(Nadia),Ghost Panther, Sentinel,
Crescent, Nick Fury, Rescue]
X MEN月卡角5隻: Magik, Weapon Hex, Gambit,Juggernaut,Jubilee

半月卡角 6隻 :Satana, Clea, Inferno, Gwenpool, Vulture, Victotious (靠亂入角)
半月卡X men 3隻: Colossus, Nightcralwer,X23

b) 3隻Lab shop角色 (最稀有角色 不過實力大不如前 新手唔值得投資)
Lab shop: Nova,Anti-Man, Blue Marvel (3隻T1都強)
Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔使上到T2
不過T1好夠用 強烈建議用高階6星卷升nova
暫時得NOVA值得用高階T2卷 不過角色池未夠深就不如買制服
NOVA都係打timeline用

c) 4隻水晶限定角 (實力不錯 可惜太貴 新手唔值得投資,黑色星期五會減價)
Emma Frost , Adam Warlock,Sabretooth,Iceman 都係水晶限定角

d) 3隻DX pack角 ( 長遠投資 有心課金就課)
Invisible woman, Magneto 同Psylocke都係 Epic Quest 6600角

e)3隻 Epic Quest 神角 ( PVP神角)
Dr Doom, Jean ,Stryfe 都係5-7隻T2角去開

f) 2隻 Heroic Quest (750水晶1個月440粒bio 新手唔值得投資))
Arachknight, White Fox

Q:邊啲係原生T2角色?
A:以下20隻全部原生T2角色 升級方法不同普通角色 升級都比較困難 不過部份較強
Thanos, Black Dwaf, Proxima Midnight, Corvus Glaive, Supergiant, Ebony Maw,
Apocalypse, Scarlet Witch, Quick Sliver, Cable,Adam Warlock
Odin, Dormammu, Jean, Wolverine, Dr Strange,Deadpool, Stryfe,Dr Doom,Mr Fantastic
升級方法見#1
Cable Scarlet Witch, Quick Sliver 依3隻後期成日用 必練

Q: 點解用唔到卷升角色?
A: 角色分為1) 可以用卷升 同 2)無得用卷升

所有原生T2無得用卷升 其他都用卷升

另外以下為稀有角色 普通Bioselector無得揀 不過用到卷升
A force : Sister Grimm, Shehulk, Singularity
半月卡角: 見上
X men : 所有X MEN
水晶角:見上
Ultimates 3子:Nova, Blue Marvel, Anti-man (要用Lab開)

Q: 有咩要課?
A: 課金方面
無課都可以玩
課金只係加快進度 睇自己銀包

小課
水晶月卡30蚊港幣每月必課(好抵玩)
熱點月卡新手都建議課最少1個月(減體增經都好有用)

中課
生體月卡其實建議配合高階6星卷 (由1星上6星)
而想多幾隻就要課其他包有嘅高階6星卷
Android 288蚊港幣 有4400 水晶 同高階6星 (iOS 貴少少)

大課
如果畀得起錢 就課4週年包12000晶

課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP 1打COOP賺金幣)
新手建議第一個月課埋熱點月包 3包幫好多手
之後就單課水晶月包都夠

建議水晶主要買制服返身
新手角色池唔夠廣
投資制服最實際
如: 2600水晶可以買高階6星卷
升一隻月卡角
不過用2600水晶角可以買2套制服返身
等於多2隻角用

又例如高階T2卷要$618
不如換去買周年包買制服加高階6星卷
已經多好多角用

當然需要增加角色池深度時
到時制服效益又低好多

除非你係大課
否則唔好抽卡同抽CTP

Q: 生體月包點用先好?
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷
1張月卡 600粒生體
只升4件裝備上20大約用360至450粒生體
大部分時間 400粒生體都夠數
所以2個月=約3隻月卡角+20 (用3張高階6星卷)
無高階6星卷 生體月包就唔太值得課

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: Dimension Rift點先打夠100%
A: 約定Alliance 隊友先打

Q: 點解日日開game都要更新
A: 唔夠storage就會咁
清一清啲垃圾
夠位就唔會次次更新

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每一個月都有制服優惠，唔好用正價1250或1750水晶買
750 或1050水晶先好買
通常喺大更新後

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:
Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次 逢星期六

Q: 打唔贏World Boss 嘅Corvus同Quicksilver?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
Corvus同Quicksilver有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm

Q: T2 卷用喺邊個到?
A:T2 卷絕對唔好用落劇情角
1至8章劇情T2資源需求減半

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
星期五過左0900會reset
星期五過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去 兩隻都可以打低層影域
唔識打就上Youtube 搵點打影域

Q:點玩影域 (2)
A:玩影域一定要整Excel紀錄自己用過咩角色

Q: 次元刷邊關?
A: 自己睇

Q:迴避率同Critical Rate係點計
A:

Q: 有唔明
A: 問之前講返自己卡片同現有角色先幫到你 無資料幫唔到

Q: 新手點爬文?
A:

Q: 唔明英文
A:
遊戲模式:
WB = World Boss
WBI = World Boss Invasion
WBU = World Boss Ultimate
LB = Legendary Battle
SL = Shadowland
AC = Alliance Conquest
ABX = Alliance Battle Extreme
GBR = Giant Boss Raid

資源:
BAM= Black Anti Matter
CNS=Chaos Norn Stone
CCF =Cosmic Cubic Fragments
GUK = Gear Up Kit
DD= Dimension Debris

角色:
CA = Captain America
WS= Winter Solider
SW = Scarlet Witch
QS = Quicksliver
IM = Ironman
BO = Black Order
PM = Proxima Midnight
Ultimate 3子= Nova ,Blue ,Marvel Antiman (抽蛋角黑歷史)

MFF 更新歷史
1.1.0 (Global release) Apr 30, 2015 (Thur)
1.2.0 (GOTG V.1) Jun 10, 2015 (Wed)
1.2.2 (Special gear) Jul 2, 2015 (Thur)
1.3.0 (Ant-Man) Jul 7, 2015 (Tue)
1.3.1 (Team-Up Play) Jul 28, 2015 (Tue)
1.4.0 (Secret Wars) Aug 25, 2015 (Tue)
1.4.2 (Charcter Rebalancing) Sep 16, 2015 (Wed)
1.5.0 (Agents of SHIELD) Oct 7, 2015 (Wed)
1.6.0 (Elas) Oct 29, 2015 (Thur)
1.7.0 (Jessica Jones) Nov 17, 2015 (Tue)
1.8.0 (Spider-verse) Dec 15, 2015 (Tue)
1.9.0 (Hulks Cho) Jan 20, 2016 (Wed)
1.9.5 (Carnage) Feb 16, 2016 (Tue)
2.0.0 (Black Order) Mar 16, 2016 (Wed)
2.1.0 (Civil War part 1) Apr 28, 2016 (Thur)
2.1.5 (Civil War part 2) May 17, 2016 (Tue)
2.2.0 (Hyperion) Jun 15, 2016 (Wed)
2.3.0 (Captain America) Jul 14, 2016 (Thur)
2.4.0 (New Avengers) Aug 17, 2016 (Wed)
2.5.0 (Shadowland) Sep 20, 2016 (Tue)
v2.6.0 (Doctor Strange Epic Quest) Oct 26, 2016 (Wed)
2.7.0 (Asgardians) Dec 7, 2016 (Wed)
2.8.0 (Marvel NOW!) Jan 11, 2017 (Wed)
2.9.0 (Inhumans) Feb 15, 2017 (Wed)
2.9.5 ( Ghost Rider Robbie Reyes) Mar 15, 2017 (Wed)
3.0.0 (GOTG V. 2) Apr 27, 2017 (Thur)
v3.1.0 (X-Men Epic Quest) Jun 7, 2017 (Wed)
3.2.0 (Spider-Man: Homecoming) Jul 5, 2017 (Wed)
3.3.0 (Spider-Man 2099) Aug 9, 2017 (Wed)
3.4.0 (Age of Apocalypse part 1) Sep 13, 2017 (Wed)
3.4.5 (Age of Apocalypse part 2) Sep 27, 2017 (Wed)
3.5.0 (Thor Ragnarok) Oct 25, 2017 (Wed)
3.6.0 (Ultimate) Nov 29, 2017 (Wed)
3.7.0 (X23) Jan 10, 2018 (Wed)
3.7.5 (Luna Snow) Jan 24, 2018 (Wed)
3.8.0 (Black Panther) Feb 7, 2018 (Wed)
3.9.0 (Angel) Mar 21, 2018 (Wed)
4.0.0 (Infinity War part 1) Apr 25, 2018 (Wed)
4.1.0 (Infinity War part 2) May 30, 2018 (Wed)
4.2.0 (Antman) July 3, 2018 (Fri)
4.3.0 (Deadpool Epic Quest) Aug 8, 2018 (Wed)
4.4.0 (Infinity Warps) Sep 13, 2018 (Thur)
4.5.0 (Gambit) Oct 24, 2018 (Wed)
4.6.0 (Crescent) Nov 28, 2018 (Wed)
4.7.0 (Fantastic 4 Epic Quest) Jan 9, 2019 (Wed)
4.8.0 (Captain Marvel) Feb 20, 2019 (Wed)
4.9.0 (Juggernaut) Mar 20, 2019 (Wed)
5.0.0 (End Game) Apr 24, 2019 (Wed)
5.1.0 (Bishop) May 29, 2019 (Wed)
Epic Quest更新
電影更新

未來更新 (不負責任預測)
6月尾/7月頭 Spider-man: Far From Home更新
7月18日 Comic Con
每年Comic Con都有更新公布

lm

69lm

恭喜

希望今日到我

屌那星 唔小心解epic quest撳錯制買左domino生體客服話無得退返啲精

Lm

尋日唔係有人話有得用2500石買狂怒咩

負皮王仲咩係咁俾負皮

咩原因？

留明

佢唔係話蟻人果包咩？
有張selector

15000石抽唔抽狂怒好

抽爆佢

我之前抽左788全炒

諗著如果買到就即刻比粒scarlet witch

11（x10）抽先中
（不過食屎食著豆）

再加多粒權威 同 energy

準備收負皮

其實想要破壞

11野中四粒算幾好

未計之前抽再生788+788狂怒食蛋

真係CLS, 又4%

想問下sw 用狂怒定係激動ctp 好d? Pve

日日都咁撚少 野獸同暴風女就一早爆撚左 仆街

原生T2係慢兩倍

打混沌符石打今日頭目果個多啲定極限果個多啲 急住用

兩個一樣 打終極好D

新手有少少野想問 而家暫時想搞好pve世界boss 影域 ironman同cm都t2左 如果淨係買到一套制服既話係咪cm>Ironman?

係

好 thank you

今日終於唔係4%

如果唔係要打影域，真係唔諗住買黑豹個極限包

DX包關影域咩事

利申冇買

黑豹唔買包都過到影域啦
低層咁解姐

留精

要打高層

我以為你想要張P卡

當然係要啦，如果得制服唔會買，btw康有ctp

黑豹包張p卡咁垃圾...

平民P

咁都要抽到至得

唔駛抽架
課2500買包
升埋神話，打完就有

華麗留名

我意思係唔用平民卡
都要抽到其他先得

比左cm 蟻人個任拎
依家又要慢慢執過曬 特裝同數值
仲要升蜘蛛俠t3再一邊搞隻Jean
年尾應該搞得掂 無課既話

仲係66 lv乍我

點解唔ALL IN Jean先既,CFF真係有排草

已訂救援

有冇人知deadpool史詩任務
右上角x戰隊武器庫奇
機堡的基因 笫1個係邊到拎到
草完笫1,2,3 可以拎到神話制服卷

勁個啲抽唔到/無石抽

我羽毛 同粉晶都唔夠

我都想知

大家覺得畢曉普值唔值t2?覺得佢幾型

係咪要課dx先有

其實post頭都有

普通角一隻

有無聯盟可以收留我

廢盟你介唔介意？

傷害比想像中低

無乜所謂

發現次元裂縫，如果可以就得閒幫手打下盟戰

我屌你老母

屌你老母臭雞, 繼續4%
本來仲諗住搶排名第一, 乜都唔駛試

sad

如果要T3，經期定Thanos 好啲？

兩隻都咁勁 好難答 計資源就cm先

本身諗定課毛 雖然好on9
而家仲卡潛力 都係慢慢升算

Ok呀 叫咩名 我去申請

而家得1300支棒棒
俾左經期就有排都未有下隻T3

就係發現次元裂縫

唉

申請了

今日有50支螢光棒

有高級制服卷 買左黑豹包 認緊買唔買埋個反派既skin換埋個激動ctp 但隻角未升過 仲係一星
用唔用1050石加個高級制服卷 換個激動ctp好

諗緊

t3 咗大媽

搞掂！！

活動換返黎既券？
呢類卷通常都係適合用落月卡角到
用落金豹都算適合
如果係金豹，自己就寧願買多次月卡
留返下一角月卡角制服先用

一終於上到70， 食左我大半儲落既bios
羽毛清哂

97%

想問jean grey skin係咪唔會減成2500好貴

想問cm 4技個特寫可唔可以較走

到底點樣先夠錢永遠都唔夠錢

同大家分享笑話一則
啱啱諗住t2莫度
慳250萬咪用券lor
點知
咁撚錯左高t

好撚想死

好撚慘

設定＞遊戲＞SFX動畫功能＞關

升特工

等遲下

我仲係七十幾%
應該係最柒果個

點解我隻大媽，打廿lv都覺得難

Raid level未夠？

lv 114 打 20層唔過份掛

唔夠我柒

我有16億

裝狂怒先可以打烏木

其他都唔多夠力

我想問打sw好啲定係刷t3料好啲

t3 la

而家真係好尷尬
破壞得兩粒(俾左CM同QS)
權威有4粒(俾左SW同JEAN, 兩粒吉左)
3粒再生, (一粒俾左T2 THANOS 奶左野因為未T3 好雞肋, 兩粒吉左)
1粒狂怒 未知俾邊個好
5粒激動(一粒俾左小美, 一粒俾左LUNA, 諗緊俾唔俾GAMBIT, PSYLOCK 但用緊精攻3X%+200%攻)
其他垃圾唔提啦

本身諗住SW,QS,CM THANOS,JEAN 打PVP
但QS都還好因為破壞真係PVP PVE 都OK
SW而家 打PVP又唔算勁( 除非俾人BAN 晒其他角)
但講到尾都係因為冇咁多粒破壞
除左抽ctp, 有冇d咩advice? 可以用石拆

Deadpool呢

激動被cable啦

DP 未T3, 用緊破免+無敵

未有資源升CABLE

des 2粒 :
-cm/qs 冇問題 ok
auth 4粒 :
-sw其實ok(除非你wb要沖層)
-jean呢 我諗des會比較好
其他3粒我會比魯芬, nova, adam, thor, doom都可以既
regen 3粒 :
-thanos比定都冇壞既, 而家可以比到再生既角色都唔多
我覺得ww, ca, dp, gg都可以, 我指t3之後
rage 同 energy 我冇咩心得

Rage比Fan叔應該唔差
Rage 首選cm，Luna thanos 同fan叔都岩用

其實我都冇問 你用呢堆角黎打咩moden都好緊要
上既特裝會完全唔同

l know that feel bro

ABX我就唔追
有10皮就算

主要係貪奶同世王

打世王sw可以等洗到個mind dmg+200增傷先換都未遲

活動金鋼棒
有制服特價啦,新手們狗衝

又要洗錢買垃圾了

唔知有冇接力包課
冇接力包課邊有錢買垃圾箱

每月更新後先有得課接力包

一個月買一包接力

無緣垃圾箱
升T2升到窮

制服箱？ 好炒打rift?

屌 係咁打錯字

唔知點解我d金幣多到使唔哂 仲有6億就到上限

金幣寶箱上次屎忽撞棍抽到張高六
不過最近先抽左IOS套裝 又要升下快銀 錢真係唔夠用

其實特工點爆加錢 1-2星卡賣 唔好搞uru 半價先洗iso-8 好快儲得返

特工point點完可唔可以改？

可 非洲人加錢同道具先

早兩日先買左蜘蛛俠

做咩咁睇唔開個個月都做優惠架喎

以為完左endgame制服優惠 唔會有咁快再優惠
而家夠買一套買美國隊長 定 驚奇隊長好

唔睇清楚第一頁既後果

仲要買gg 下套戲就有新衫

有愛角嘛我都係endgmae果陣買iron spider

呢件真係靚
下個月新衫如果唔係BUFF好多我都應該唔會換

其實我都係endgame前先買 係world event用咗次就忍唔住

我都係
不過黎緊一定買左浪人先

有冇人聽日唔返工

仆你個街，呢排好驚做幣少，玩都唔得閒玩

國家大事！！

咩?

為咗衝高層影域，要開始買啲翻身制服eg ant men

但換左就打唔到TLB

我諗緊買Miles Morales
好似幾好玩

想問下如果有4千幾石 買幾套翻身skin好定草dx包好 影域宜家打到25層 史詩任一個都未解曬

呢個睇落似幾唔錯 對比 星期日嗰個用2800鑽石買一個神話制服卷

電影好睇，見人用都唔錯，打影域lo

自己衡量喇
25層最重要既資源你都攞到
睇你想點玩姐

我都覺得好抵，每次一出都會買

我都諗緊呢樣野儲左5000精
本身儲緊magneto dx包
但係見制服特價又心郁郁
未有資源升鳳凰住 但儲6600精既路好漫長
買左制服又要儲過

有幾長 食齊月卡 好快嫁啦 唔好急

我斷斷續續玩左2年多
輕課 都5隻t3 1隻t3 紫薯

你月卡 5好斷 玩一年 應該追到中手
家下成日送角 齋升新角色 d關唔難過

新手盡快盡力打到第1層既wbu 之後好多都好順利

有啊課齊雙月卡
因為好多野都未升
唔知係咪自己資源分配唔好
影域打到22、23左右 終極世界頭目都打到5層
不過啲錢極度唔夠用 又未升快銀 T2角全部都係60lv
未升過潛力 卡片又未洗到好好

不過休閒玩 所以都唔係要急速追進度

希望香港聽日可以同鳳凰一樣 浴火重生

打到wbu 就慢慢玩啦

打到wbu 已經可以養生玩

同埋最好裝模擬器 有時掛關果陣 用電腦
打關 影域 wbu 先手機打

我得3x隻t2 0隻t3
本身有狼人dx包
個ac只係買哂7-8成翻生制服
影域都係早一個月先開始上到30層
本身勁角既更勁制服 eg deadpool 基本上都冇買
儲緊晶諗住買隱形女個dx包 差4,5日夠
見巴哈d人話打wbu好有用 同埋個關又有iso拎
買埋之後諗住買返幾件想買既制服之後儲埋deadpool個包
希望唔好又出新史詩

今次Tier list Jean Grey 變返自己最高lV，大家覺得依家黎講係咪最值得優先Tier 3?

值得深思
for pvp yes
for pvp no

睇好多方面

你點對得住我, 押你哋重注架

又yes 又no

佢應該想講
for pvp yes
for pve no

咁樣再提我一提pve no又真係想比資源老fan

大家小心同加油呀今日~

情報狗幾時開工？

係office 罷緊工
無野做，有都唔會做

今日唔撚做野.......
係咪有咩不滿
你有你不滿，你不滿我都罷工.....

我都係，諗住放左工就返屋企換件衫出去野餐

收幾

dx sure

5點半，返到屋企6半.....
然後換左衫即刻坐過去香港站

次次積埋d野放工做5點先出情報

重要咩！？

想問下xmen係咪唔會出電影制服

再出*

有邊件x mem制服值得買？

phoenix

唉好撚sad 但game唔可以罷住
收拾心情聽日再戰

究竟高6定係300x gene？

又想掃制服又想等水晶消耗event

水晶消耗event成日都覺得好似無乜so咁

呢幾日真係機同飛機都無心情打

純粹係有D野送好過咩都無
係要用夠10000晶攞張高六先叫有D價值

唉屌你老味真係冇心情上黎9UP同打機

我都等緊 唔趕
2500女武神6星 2500冰人6星 跟手是是但但 搵d野買下 就1萬晶
雖然e家儲得5千 兩個月後再講

用T1新星手動1隻抽死天使 T3 deadpool同cm

請問磁力王skin有冇用

14
用regen定權威？

RICHJJ 課毛小妹真係落唔到手 一日都打到幾百條

破壞

好想要多幾粒破壞.......

抽完都唔知比咩英好

隻隻都得

你上曬當然唔知比邊個啦

又抽左18000晶 全垃圾卡

唔考慮 係 次元室度轉出黎? 買3張都得啦啵

見佢改左機率 抽下

卡片係最難抽

究竟磁力王skin抵唔抵買

琴晚太衝動

上次講完今次就做左幣少。。。

抽唔抽權威好？
有兩粒比左女巫同紛爭
定係儲石抽破壞好D？
依家隊長 大媽都裝緊廢裝

負皮王

46628

屌..潛水咁耐仲記住

T3 cm 定 jean好

真係蚊都訓
仲要上英雄5階fail哂
好彩大媽都補償番

恭喜，我早你一日

睇你財力

兩日無開過game
好彩未做幣少
不過無乜心情玩住

火雞大戰

究竟係再生jean定破壞jean勁呢

都係睇邊個出到S5先

我岩岩轉左再生+75%迴避

本身已經冇乜心情玩

點知一開game 開timeline battle睇
白金league又禁我隻ca
用開嘅spidey ws都比人禁
又唔見netmarble禁thanos同deadpool

Ctp已經由破壞同權威轉去破壞轉生了權威得番一線尾角岩用

uru都唔用能攻全塞迴避
75%迴咁緊要?聽人講又話迴避計數係減半
我依家53%唔知塞唔塞迴避uru好

都唔係既，卡片高血或者英雄本身厚血先最適合再生。

我自己係用八粒六星迴避覆蓋八粒六星能攻

呢條式之前有見過, 但一直唔知邊到嚟, 係data mining搵出嚟定點?
另外,蟻人T2不受影響呢句唔明

綜合得出既計算方法。

蟻人 87% 保證迴避

有無情報知Far From Home update幾時上？

迴避上限唔係唔計保迴咩?所以蟻仔先必迴

得佢先有87%

火雞換咗4粒dodge uru, 能攻跌咗2000

姐係有資源就jean先？
我兩邊都齊 要2選1 先後次序問題
升完是但一邊要再儲魔方

我都跌左2000

有資源=兩隻一齊升

t3 cm, t3 jean, t3 thanos 都係咁op
真係好難選擇 如果都可以t既話

速英咪唔啱用(除dp)

唔用再生都係用破壞

求救
我已經比晒最好既野jean
除左冇ctp
點解仲係有d無力

同位素係咪洗攻擊型最好

忽防要滿

大家記得用活動幣，唔好做幣少

基本野...

卡片好廢

500幣買咩好？
諗過400買棒棒
一百4星

3.4. Termination of Inactive Account: WE RESERVE THE RIGHT TO TERMINATE YOUR ACCOUNT WITHOUT ANY NOTICE if your account has not been accessed for more than 180 days. In such event, you will no longer be able to access and/or use the Services using the terminated account. Any Virtual Money and/or Virtual Goods associated with the terminated account will also be deleted, and no refund will be offered to you merchandise such Virtual Money or Virtual Goods deleted.<

耐冇玩果D記得 得閒就LOGIN下

呢個真，卡片都會冇哂，得番角色

嘩 越打gbr 越頹
失敗左5次定6次 cm升5階

好撚on9

我買咗呢兩樣，X 基因卷好似冇乜用

邊個巴打黎 好撚好笑

唔見手機 跟住再入佢ac 換撚哂d特裝 蓋過哂d卡片

好明顯 唔係唔見手機 係有人做鳩佢嫁啦

其實jean點整高迴避
靠制服唔知加到幾多呢

另一邊搞緊隻cm
係咁升其他裝

1,4裝神話 如果係1050制服 好似加到成1500
兩件差唔多有接近20%

依家先一階

呢世人既運氣就咁用完

好波，成功做500幣少

200幣少
好彩買左四五星卷

個rage比T3 mr fan定T3 Jean 好
Fan就用係wbu proxima
Jean 就想用黎pvp+Pve
T3 fan 就等T完jean先等佢

我個日一日兩粒

你老是常出現既

岩岩拎到粒破壞ctp
比粒ctp cm個用個效益好似大過jean
jean本身有得無視無敵

marvel fans

我粒ctp應該比邊個用好 隻巨腸 L文同黑豹都有了

如果時間線戰鬥miss咗一日
係咪可以用星期五reset嗰次補返?

超越我比左蜘蛛俠 loki

遲D比jean用好冇今日先買左磁力王 升緊lv 未拎得jean住

睇左攻略原來唔岩用

頂住先都得 不過超越比pvp

jean比增傷好玩好多 依家新玩法推爆迴避

蜘蛛俠用黎打咩mode?

pvp 升t3中

剛剛課咗磁力王
磁力王好唔好用高t 升？
同埋有制服會唔會勁好多？
Thanks

唔係課好多既唔好用高t 每日都打到好多生體

其實點解

呢幾日都無心情無時間玩 今日一開就潛力發掘完

11點後就T3得

T3完聽日都要出去呀

出呀

白光花火偏pvp定pve型

轉到張6等正屬

好似話兩邊都唔太勁..

屌好想要多個rage
就就唔洗揀比fan叔定Jean

終於到我
Titan pack 一鋪清袋

雖然知道返黎呢度講係離題

但都希望各位mff巴打聽日放一放低遊戲
一齊行出黎做更加重要既事
已經有人不惜用自己生命黎控訴
聽日
帶支花，記住佢，行出黎，反送中！

我都希望仲諗緊出唔出嚟嘅巴打
唔好諗咁多
出嚟啦
無花嘅 紙巾摺都得㗎

SL既bonus reward係咪愈高關愈好

rng

我係呢度新人，聽講巴打都話你係情報人員，請問幾時有更新速報？

D生體拎得好慢有排都未T3到隻DP

MFF話表示支持香港人反修例
所以近排都唔會有更新消息
如果有既話會再通知
你見我呢排無上就知咩事.......

新人以為吉兒只係一個爛口變態情報佬
改觀了
respect

生狗除左變態同懶外，其實幾好

「吉兒係情報狗」，其實同「唯唯係抗爭英雄」一樣

都係真架

新手打13-8我拎隻62lv iron man過左 好興奮

今晚11點t3 蜘蛛俠

個個癲佬唔係破壞就狂怒
搞到依家拎到粒權威都唔知俾邊個好

PvP 都rage?

想問下
雷神有諸神黃昏既神話uniform
如果換endgame 4會唔會高傷好多
但暫時無乜資源升件新既

jean pvp應該用邊粒特裝
1. 破防免疫+增傷
2. 破防免疫+增傷
3. 回復+無敵

利申,隻jean t2+制服
暫時仲用緊火傷回復+增傷
pvp用落好似成日比人禁著打
不過開到54技都可以秒到人

會 可能一個doub

屌未夠晶依家700幾

權威依家麻麻

狂怒再加迴避75%好屈下

屌打SA

新手岩岩打timeline全敗
對親都係jean thanos 打條撚
洗過另一隊 越洗啲隊越勁

Same here
而家純粹每日打哂10場就算輸都由鳩佢

就夠料T3 JEAN或者THANOS 點揀好
而家手上T3得CA同THOR

Thanos好似好d，裝再生就可打pvp，狂怒打abx就可滿分
打timeline幾隻t3好似互相剋制咁thanos打jean，jean打cm，cm又可以打番thanos

我半自動半手動打PVP
權威5秒 T3 Jean 29連勝緊
打番破壞都80% 贏 （要用手動幫幫手）
但我預計我用破壞打應該易輸好多就算全手動

入唔列 入侵

免費T2卷到30/6

幾時有花糞胸情報

好奇係出黑果套定係佢自己整果套

我好奇出邊隻T3
唔會真係金魚缸咁搞笑呀嘛...

mother fucker唔知多唔多戲份
呢個出名D咁就搵你啦

不如出黑蜘蛛t3啦

黑gg

why not both

電傷果隻呀

我解緊epic quest要贏10場timeline
卡左幾日係度

咁我寧願要媽打忽卡T3

jean 70 潛力 千8 水晶+千9毛 100%
剩返千5毛 升裝 23 21 22 23
好彩既多5千毛應該齊裝
但TL已經打緊一堆再生T3 jean

諗緊比權威好定rage
或者keep 藍色

黑gg都唔差啦，黑鬼呢d工具人t3浪費左

反正藍色 暫時都贏9成

我想拆隻thanos粒權威

我平時玩開pve隻鳯凰

主流玩純PVP就再生
兩邊都玩就破壞

反正timeline都爬唔高
狂輸 等自己跌落去
解任即刻輕鬆好多
打親都係D 1lv team

唯有等今個星期renew跌返我落去

白狐頭3件裝19上20都正係用左1-3次就升到

再生火雞打到48層星骸

where?

想請教下deadpool點先可以升到T3

你咁既raid level 先48

星骸呀大佬

禿頭定大隻佬？

速食 課金

啲瑩光棒愈跌愈少 呢個月淨係得廿碌

紛爭食左春藥

dream 國度 加油呀

買左你呀

輸左了。AI完全唔掂

輸左比便宜水晶盟

會唔會轉再生火雞

情報呢喂

前排D美國英雄要去金鐘幫手
邊得閒出新情報呀......

真係跟香港上時間既話 呢兩日應該有啦

成班去食催淚彈好忙.....

你都去左？

夜晚收工去有去.......

吉兒香港良心
唔屌你係基兒了

但仲係情報狗

用clear ticket 秒過係咪無uniform exp

升到VIP17一日有10場可以用卷打有經

1...17
咁但auto打（入game 過關）係有exp架麻?

AUTO有呀 所以我特殊任務日日掛足廿場 順手打埋禿鷹亂入

狗你老味.....

收到唔該巴打
咁我返工auto到放工

用電腦模擬器掛最好，手機長掛機對舊電唔好

返工用mac呀
費事remote control部機

模擬器開仲可以儲ticket

我已經用緊再生，自己今屆 8W0L，不過對面紛爭 AI 好神。。。

仲差一屆 70 冠

你岩

買咗你哋贏㗎

我專心買sa, 有時會贏到dr, 又唔算多人投, 得1x%

即係就更新啦 出黎坑錢

gg上畫嘛

下星期都唔好買我地住

買 SA 係幾好 不過都多謝支持 Dr

Ctp又全up

嘩 10抽仲兩粒

又冇rage
Btw 5抽

都係5抽

小課禁幾下就倒左三千幾晶
權威其實冇乜用..special mission個粒我仲未拎
拎埋就有三粒係手

好邪惡，我係唔會跟抽既。

20抽 dx包遙遙無期

2x10 抽定 20x10 抽呀 差好遠

兩粒destruction冇rage俾唔俾cm好

大家好！

升邊一隻好先

課! 然後升哂2隻

Jean

屌又話全up 我炸12000石落去得一個激動
抽完果下我真係好激動

本身有4千石
6抽x10 中2權威1激動
其實頭2抽中晒
跟住4抽再試下手氣 衰左
諗緊好唔好課個788 抽多15x10
點知維護 上黎望1望
依家清醒返......

係咪製鍊up 10x10抽 中3個都唔知放落邊個度

屌, 定我仲開心咗陣以為有機
一入去撳兩下已經中咗一粒代幣, 之後4分鐘完全冇再中第二粒果斷放棄

Thanos係咪一定要打碎片合？

靜左咁多

多謝林鄭

起碼中4個以上ctp先好post出黎啦

星骸啲防禦真係高到唔合理，max rl 都係啱啱好打到5次50以上

手痕想抽comic card

thanos d血都多到唔合理

你都打到50 only

我屌20抽中兩粒ctp,

都係垃圾製鍊

今次更新咁耐都未出排名圖

OK 原來佢POST左係
VIDEO DESCRIPTION

機堡 小美 大媽 冰月 女巫

真係多一隻都冇

T3 Jean應該都打到?

機堡好唔方便, 我用扒皇算, 打完仲有成分幾鐘剩

得, 不過要倍傷特裝

我手殘，比星骸打一下就流血死

完全唔記得有 Jean

又要舊事重提
我之前抽左788
1張都無

Thanks 巴打

Btw 吉兒回應左far from home更新既訴求未？

中左個狂怒 比邊隻好

咪26/6 更 聽日開始有情報

岩岩抽到個再生 好唔好拆咗個破壞佢裝比spidey好spidey用緊無敵5秒
Btw香港人聽日見

劇透...

依兩隻唔係預左有咩

好似iron spider勁啲？有埋dodge

Jean又上番去

DP用再生無咩用

留名

又係要買晒2套協力uniform

電傷少左 但一次增傷高左 整體傷害會低左定高左

Jean 用破壞定再生好

單眼佬又出衫??
唔撚係嘛......

特工果度食左佢

問下自己

出咁撚多單眼佬把撚咩
出閪女人啦
好想捉住佢對腳奶，奶佢D腳趾
將佢腳趾同腳趾之間D汗奶乾淨哂佢.....

...咪癲啦

即係邊個
btw 張圖連隱身衣都調轉咗，有啲假

MARIA 閪呀

七月更新

應該有劇透
神秘佬反派定英雄身份

Tl ban撚夠thanos未dllm

Dklm，唔ban就可以jean thanos cm由佢自動打算

ban左先好 jean 屈曬機

Thanos打jean幾好，cm比jean剋住晒

岩岩課左月卡
係咪每隻人都開左先
有無邊隻係唔開都得 (除左半月卡果幾隻)
同埋有張高6 俾邊隻好已有T2幽靈黑豹

之前youtube有人透左...

人生第一粒有用嘅ctp

媽打忽卡

必開
睇錯唔開唔得

唔通我隻thanos太廢, 我自動隻thanos打火雞成日死

玩左個幾月,新手終於過到影域15

屌諗住10抽就算
快手禁多佐次
20抽得1權威

Psylocke Gambit T3Jean(用緊權威)都可以打50

開左 不過無skin既話係咪只係工具人
想俾張高6啲唔駛另外再買skin既角色先

小心第23層
新手角色池唔深要留隻爆破能攻角
我卡左係呢關兩次諗住有攻擊 速度 加隻幽靈黑豹應該打到去廿中廿尾層 先醒起剩低全部都係物攻角黎

佢都單打到一層影域
只不過佢做工具人太勁

唔該大佬
不過我應該未夠深度上

T3 JEAN用權威都得
用咩TEAM?媽打忽卡+工具人?

mother fucker意外地高傷
入侵間唔中打都到第一

輸哭+考森，剩10秒過關

你裝狂怒？

再生, 自動對jean必死

我頂多48, 要用媽打忽卡+工具人, 火雞特裝用再生

玩左個幾月 剩係過到九層

狂怒打PVE真係好勁

權威俾咩角用好

慢慢黎啦

我38定39

親生女
cm太小血好難頂

可能係權威個爆傷carry我

成日都捉唔到發動增傷個時機
我想問第一頁有冇邊篇文係講依樣

點解要擺蝶姐?

加精傷 減精抗 仲有精控

有精控咩?我就咁帶蝶姐做striker打咗成分幾鐘都唔見佢有出過S5?

自膠, 隻星骸應該自帶解控所以見唔到佢控
打烏木就睇到精控

有冇人知混沌的特殊裝備寶箱有冇機會開到CTP

無skin都得？

得呀 咁當然同場唔係撞到D怪物

靈碟 QS cable hulk Hawkeye Thor 味裝ctp

有1狂怒 1超越 3製鍊 1再生 邊隻啱用好

用黎打咩mode?

以上6隻全以打pve計，rage比Thor（要推高埋dodge)
蝶就唔洗用ctp都得
Regen無一隻岩用

如果想推多隻物攻打world boss

WB我就幫你唔到啦

著燈前/果下按
甩左就數返個秒數,改rotation
跟住睇英,有D易增D
例如快銀,
5C 4, 轉手果陣著燈=成功
你手快可以5C3C4,慢少少就柒

諗起新手果陣打TL 場場都打thanos
果時就係靠2099 招被動擋thanos 5技
如果gg仔新uni都有呢個功能

有無聯盟可以收我

仲有好耐先更新…

玩左差吾多2個月 有無30lv盟收人？

烏木lv39上40
淨番100秒過唔到
無fury
用輸哭+Coulson+SW
係咪要用150晶過就算

30天新手一問
如果已經有局長
果張T2英雄劵係咪已經唔太需要簡舒莉？

唔係
工具人係必要黎一日五場world boss

收到

Farm下raid lv就過到啦 唔好曬晶

新手決定升爆iron man

我地唔太勁你介唔介意？

終於睇左Dark Phoenix
最後一套xmen

英雄任務開錯左力量人，即刻成個月都唔想打

唔係1個星期可以轉咩

未試過，岩岩取消左，要等6日

其實新手有無話應該專心升爆一隻先我目標目前係雷神/驚奇隊長/iron man是但一隻

我Timeline 降左級

想問下大家開位開到幾多格.

1500

大媽

買左三個月都無中好野
佢送果50竟然有好野

接負皮啦 負皮王

食喇

真一抽

感謝大大無私既分享

雖然冇用

又係負皮王

想再創高峰？

痴線 又迫人潛水

Mega Tier List v511

突然咁仔細

負評王（橫空出世）

負評王（再現）

唔好放過佢 #530

仔細到睇唔到

今個星期贏番便宜水晶 都唔知點解佢地會出蜘蛛

T2定神秘客等更新

如果未6星就等更新先~ 假設出傳說mode可能送隻6星

下次唔po

今日用電腦開POST睇 張圖冇問題
岩岩用電話睇真係好蒙
呢度有張超高清版本 睇下得唔得

無問題
叫咩名個盟

想問下各位，呢兩個你哋係打出嚟，用月卡去換 定係用寶石買㗎

有一粒再生 一粒狂怒 都一粒激動 想問下分別裝比邊個好得死侍有破壞 其他全部普通特裝

兩隻都係用2600
無用月卡

激動 sr
狂怒等sw
再生等 thanos/jean t3

Rage 我覺得比cm

T3左cm 用緊破壞 最新制服神話 同位素用嬲哭4全紅4黃 點解都好似無咩力水？打大隻佬同法師20層都唔痛

LIHKG既記者，巴打你負皮王選舉頭兩名都係你請問你有咩感想呢....

可唔可以收留埋我

唔係裝狂怒打world boss係無力

洗左三下算係咁啦

仲想點

破壞ctp本身140％係咪成世都140 洗左幾次都係140

點會，洗多兩野120

同問係咪慢慢打鍍鉻同伴刷番來

我果陣係用直升卷，廢事等

岩岩之前活動有升級劵換
不過鐵佬我用月卡換 因為月卡XMAN冇咩邊隻想要

見到上面200％ 44crit

Xman 月卡換牌王嘛

洗啦望

都係簡到鐵佬變5星姐唔算太耐
不過鐵佬5星左應該都簡紅坦先 想擴大個反派POOL打影域
其實都開左牌王出黎架啦 諗住係狼人個LAP解到張高六就比佢食

唔急既話就慢慢升

T3

得一本藍書

唔急, 而家全副心機放哂落鳳凰到
解狼人任合D反物質 一鋪清哂我D錢
搞到而家升4星要6百萬都比唔出

打呢2隻都無力？20層渣wo

完左聯盟賽先可以退 要過兩日先

我都得返一本
反派T3

由原本0傷既反派一野跳上T3

你地真係覺得佢會出 t3？

睇黎有料爆
巴打你係咪有內幕料

屌你黑雞仲未T3到
由整隻藍角

生狗唔好死日拖人落水

冇料爆，我只係小小玩家一名

佢出乜我就升乜

你都叫小小玩家......
咁我呢D叫咩

你係內幕情報員

可以呀，嚟呀

狗兒又出垃圾情報

狗你老味呀....

咁得閒mon post

無課嘅我終於爆曬四種書
t3蜘蛛俠究竟要幾時先可以

仆屎叻他終於有用啦

佢個pose有T同手指有3

輕輕按下負評

t字動作，重複三次，唔係T3係乜

唔敢相信 睇黎要出動 Titan record selector

正路係佢, 但nm唔t3 end game果堆先真係好怪

係咪黎緊星期三更新？

唔知會唔會挑戰到慢遲王ABX嘅地位

負皮王.....

驚佢好似冰人咁。。出完都唔夠 T3 iron man 高分 萬磁王好難打

如果唔出元素果隻怪 基本上都冇咩新野可言 應該係26/6 星期三

希望出Happy call兵

唔係好識用老萬,感覺好易死反派爆破上次差小小先夠十萬分

葡萄

邊個再負皮 小妹嬲了

有冇T3先

冇呀 單純為左鳳凰而升
T2 4裝20 技能全3
唔貪心想打到十萬拎資源我就收工
克勞直頭未T2 所以ABX 反派爆破拎完錢同強化同位素就冇影

冇T3同狂怒差好遠

覺得有nick fury 協力制服

唔出奇呀

可能有fury制服不過無協力

唔好啦屌

隔咁耐未必有..

小咩妹呀，你等住負皮王選舉頭三名都係你啦......
負皮王第三名XX票MFung
負皮王第二名33票MFung
負皮王第一名66票MFung

有無人cm裝rage但照打pvp

有
冇咩問題

無破免唔驚咩

濕撚哂都唔驚
無破免有咩好驚

破免都俾jean屈死架啦
想知試過衝高縮短CC時間有冇效

*有冇人試過

7月

張t2屎叻他卷冇用了

屌你老母肯update復4制服未？

7月中熱更

終於有水晶活動 可以買dp個包包了

一樣
可以買 dp 包, 女武神同motherfucker了

換唔換好

好低，得廿幾
我覺得有無敵好似好過damage proc
Damage proc好似好易死

5秒無敵好難洗

50%+5%+5秒 好難有

我都知，我都洗左好耐都未有

未試過抽卡片，見宜家up緊機率想試抽，
會唔會出超絕up

抽喇抽喇

睇人仆*最開心

抽

一齊重溫下

想問下打巨大頭目用狂怒得唔得 同埋反派增傷有冇用

得，不過都要睇英。

有用。

好 唔該岩岩打贏咗一場 啲獎勵廢到仆街

建議熱血70、70、70咁打，有買熱血就 140/175 咁打。獎勵全一星好正常，要多打先有多d高星。

聽晚11點有得買熱血點 到時試下先

唔係重課唔建議買/抽，因為獎勵實在太隨機，而且升級有機會失敗，所以不宜過分投資。

分享一d比較下好既315熱血同埋抽箱黎睇下。

蜘蛛俠大改

I mean聽晚聯盟商店有得買唔洗課

Puzzle甚麼甚麼既mysterio 有樣，好靚仔

老老豆豆 有得抽之後 出3-6星都少左

當你想要就會唔出 所以要 keep 住每日打

玩第二日就課咗五百蚊買skin

多謝課長讓我們有遊戲玩

屌，點解要係1

無特價買skin

靚屬緊要啲

佢出埋無視防我會換走呢張

唔知會有

同埋唔係有送嘅sharon rogers我應該打得仲慢

我玩咁耐都未試過原價買 skin

多謝課長撐住隻驚

小妹只會等轉金幣uni先買

有無睇第一版

睇完先玩慳返好多冤枉錢/時間

我會照上

所以我而家主升sr 大媽同im方向有無錯？

電魔??

玩左咁耐先知原來裝備第四件可以reroll屬性

如果係就好
終於
齊人

Sinister Six都齊人

記左特殊任務果6個就係六人組
岩岩睇返先知原來冇犀牛同蜥蝪份

屌你情報狗
D情報愈黎愈求其...

咁樣講自己啲同事

屌真係十抽左
想死大佬
辛辛苦苦先升完雷神同黑豹

再抽

已經想棄game

要第六CDR?

至少洗走哂啲抗性先

諗緊好唔好比CTP of energy或者破壞比Jollibee
但兩個都得返最好一粒
唔知用左會唔會勁左好多

能/物
攻速
CD

唔好太大期望

負

仲1516緊上唔上70好
本身想上Fan叔上去

唔好意思想問邊個fan叔 😂

Fantastic?

Yes

一早T3左

你梗係喇...我未呀嘛
但唔夠ccf
一邊等Mysterio一邊儲ccf
到時都唔知T邊隻好

Fan叔T得過呀咁，打無星主力，黑豹好似R痕咁

Fan叔諗住比個rage佢用

嗯嗯，有rage差好遠呀真係

可能我未T3感受唔到 覺得美隊勁過fan

復4美隊的確勁過fan

kill app kill左10次都見唔到Colossus
嬲嬲地想比水晶解任
會唔會太ON9

但好飄忽，好難有穩定輸出

Destruction CTP係咪冇力打wbx

都唔係
睇咩角

邊隻有用啲

Deadpool

大家唔好唔記得，七月應該會有埋im ca 改技

食高6再慢慢T2啦

我新手來
岩岩解哂金剛狼
而家開始解deadpool
睇番第一頁見話KILL APP KILL到有為止
但我整左成晚都無鋼人亂入

無白幽靈先岩

一切都是運
試過刷六隻刷左成個鐘
都試過唔洗刷六場亂入曬

Deadpool卡左一個月 決定解dr strange 先

開1星然後等高6啦 唔用進階卷刷到2046

每日5粒（成日打少粒）打到T2的成功人士

補充：係鋼人同維克多利斯兩隻都每日慢慢打到T2

又話聯盟有熱血買

S4仲痛過T3技

最好同時解 因為好多任係要刷野

用緊rage定energy?

Rage，傷害差好遠。。我大部分 energy 都轉了 rage。

睇英文係聽日先開始... 但捐2倍又開始左

得兩粒..

唔知點解，覺得今次更新無咩吸引力
無果種好期待好興奮既感覺...

90% enhance potential 都fail diu

end game 差太遠

我蜘蛛粉都覺阿吉妹

咩料呀負皮王.....

清 死圖呀

希望今次順便更新埋蜘蛛關、黑gg同蛛絲制服

想要究極八爪多啲

數漏左2099

我反而想緊goblin
比隻red goblin同 black goblin

因為無女角？

唔係，可能係果幾隻反派都唔太吸引

30抽無p卡正常？

再抽啦我十x十抽出3張

無石

課課

唔抵課啦，等12月

30次十連抽?

3次

好正常

抽卡10 x 10係基本

課左兩次英雄任務 個 水晶寶箱
信用卡驗證完話購買成功 但無收到 禁多次變左買兩次
買兩次 扣4次錢

申請退錢

紅色同銀色同位素係咪揀所攻就實無死

單一攻加高啲

無制服下 高6卷俾局長定冰女好

有得係盟商買熱點

終於有水晶活動
係時候買psylocke 同 invisible woman

今日先去睇Dark Phoenix
睇完真係好撚失望

我覺得都唔差呀

申請左

紺野木綿季

夠魔方但係完全唔夠另外2個箱

無錢整特技咁，d電假撚到

負皮又唔講原因

deadpool狼人呢d特裝裝hp定係回復率好

我未睇 但我估啲人心諗 「你on9?咁垃圾都話唔差？咁你同cat girl扑野都冇問題啦！」 我估炸

其實花馮胸幾時更新
唔會係下星期三先更新呀嘛?

我主要係頂唔順D人物描寫

有無人俾下意見

唔一定

我自己會工具人未滿就FUCKER先

算啦
聽聞原本導演連同天啟玩三步曲
跟住俾老鼠收購果排換佐返編劇執導
寫故仔果個來做主搞到演員無曬靈魂
仲要明知無得再拍都唔曉賣下情懷
我當xmen完係day of future past
天啟同呢套都得淡笑
天啟唔係唔好，只係覺得好似睇緊人組隊打boss
少佐xmen 一貫暗喻社會議題

你點會唔知

無咗Bryan Singer片頭硬係覺得差d嘢

好 就決定係你啦！媽打忽卡

即係有保迴的角色 迴避都唔洗推爆?
如果保迴25% 即係推到50%就得?

自膠 冇野了

我都未升隻motherfucker

我想強姦你.....

咪癲啦 出情報咩呀

cls 返工太大壓力？

呢個post冇人係正常

有幾多人聽日睇花糞胸

已買

7月1睇 睇完就去行

R緊FD陪我睇

玩第2日 700石買咗ironman制服
想買thor
係咪等再特價好d

係 下星期GG俠電影更新應該都會有特價活動架啦
唔差在等多陣啦

星期六睇

又要等特價買黑貓制服

全部ctp都係垃圾

點解買黑貓
打影域？定有制服加能力要用佢

Jean件制服最後一格係黑貓

我新手升唔到jean件制服啦

成個星期都冇出過爆破書

黑石+外封比人封左帳號

可以點做？

出得黎行預咗要還

玩過第二個黑石外掛號囉

邊度買黑石？

黑石都話你貪平
外掛就真係抵

外掛有咩用we廢隊都打到三百萬分？
定係pvp無敵
玩呢啲game都要用外掛真係為乜

外掛打影域用

巴閉囉, 英雄主義囉, 疊馬囉

12點個場

真係有人有外掛

原來真係有外掛，影域都用外掛，其實隻game無咩意義

用外掛玩MFF都夠on9
既然都外掛仲課埋金

真

叻媽肯處理外掛同黑金既話係絕不手軟。

相當年 synergy 成個盟比人 ban 到解散

笑左

奧創教教徒不得了

有無人睇咗

今日3點睇

洗手間

唔係你d book屎叻他點用

岩岩回鍋果陣睇巴哈奧創神教篇文
認真到我都唔知佢係真心定假膠
明明一招毒性都冇特裝玩毒
(唔會同大家講我差d中伏認真信左)

抵撚你死啦 屌你老母用外掛又黑金 你講得出要點敏先好野
你有冇用腦嫁 block7你條傻閪

初頭以為用黑石
心諗點解黑石會比人封
原來外掛都用埋
MFF用外掛....
成個條時間線比你搞彎哂啦

估你唔到 竟然係DR STRANGE T3

冇書呀屌

Mysterio 出個冇頭盔啦好心

DR T3
早知唔T jean喇屌
唔夠書呀

正 T3 ds 最有愛角色

幾時更新？

後悔左T jean...

應該仲有新制服
佢兩隻手都綠色圈圈
舊制服得一隻手有

終於要動用泰坦屎叻他, 兩隻藍屬T3英, 估你唔到...

jean 2命喎ching

DS有愛過Jean....

岩岩先升到隻JEAN上6點 係咪都應該T3左DS先
話哂一代PATCH一代神

T3 Thanos 威左兩個月就比jean蓋過

屌又爆破唔撚夠書呀

招T3技會唔會係分身個招呢

可能係玩水

冇呀 ac打都係5050

水行俠

依個時間出T3 會唔會蜘蛛俠套戲佢有份客串呢

唔好透

開傳送門call馬圍毆

唔係馬後炮，不過我真係唔信會T3佢

如果冇錯 今次update 應該係連埋endgame rework 所以ds制服應該係endgame 版？

@生狗 請解答

鳩估多重影分身+紅鞭束綁術

新手問問
你地會唔會用水晶換體刷關
另外我有以下呢堆卡 有冇邊隻卡優先要升？
Ironman有愛所以尋晚升咗上t2
同埋好似玩到冇乜方向咁

利申 輕課

之前話rework係7月架 幾時rework iron man比我呀

睇左第一頁未？

輕課鑽一定唔會換體，等特別入返埋制服衝影域15層有穩定生體先

7月中熱更OR今次GG更新搞

屌你個閪
頭先食lunch
有班死豆丁係度劇透蜘蛛俠
屌佢老母仲要好似有玩mff

屌佢老母啦

佢老母係隔離，醜肥婆黎
如果唔係既話我壓撚住佢老母係張枱度
拎兩支刀叉插住兩隻手係枱
再係咁後推佢屎忽，再屌埋佢塊閪
再用個龜頭磨佢個子宮磨撚到佢生多個呀....

同啲垃圾配種？

做乜撚野呀你 又FF同肥婆做愛

食屎啦你雞姦埋你呀

收皮啦

一睇就知係你個死變態留既言

又係你呀ADA....

係呀互含不

不了
我唔是基......

但想屌肥閪

肥閪但靚樣其實OK.....
例如肥苟，琦溫絲莉

岩岩你醜都想屌喎

啱啱睇完 竟然有舊蜘蛛俠嘅人回歸
記得有兩個彩強 聽到peter:what 之後先好走

識唔撚識字呀
我話如果唔係醜肥婆既話先屌呀....

屌你死基佬

屌，一入就劇透

Block左

條友仲要講到自己無劇透咁......
佢老味

屌你老母

上面果個仲引..........

唔知今次LEGENDARY BATTLE
升爆隻SPIDEY ENHANCEMENT會送咩呢

屌，好彩睇L左

小課表示好掙扎

好彩睇完先入返嚟

買

一粒字劇情都冇講到
提你地睇埋先好走都比人負皮惡撚到

( Show Blocked User - 訓醒未天光 )

𨳒你老母 劇透

想轉fb綁定，有無巴打識搞？
已經係舊fb個應用程式清除左都唔得
一入新fb都係出呢個畫面

屌那星幾時先有制服優惠呀

更新後

點解d瑩光棒咁難出每日得出得果10幾碌有時仲要冇

你當平均每日15碌就差唔多

日日出你就要感恩啦

我想買

買啦 120枝打一星期都未必有

試過一星期得15枝

新手想問 無課係咪玩唔到
六星卷換黑貌妹同格摩拉？

睇第一版

無課都可以玩得好開心，但有心玩既建議基本月卡

無課有張高級6星
用黎升鋼人解deadpool好唔好

好

邊有咁多

睇左決戰千里

輕劇透

T3係我地估姐

Doctor Strange T3 已經完全取代咗 Spiderman 同 Mysterio 新制服俾我嘅期待

究竟thanos t3有咩用
過一個月就完全俾jean屈機

新手問下，點解我搵唔到次元商店呢個位

買次元商店啲嘢刷出嚟

但我搵唔到次元商店

有冇講幾時更新

Jean Grey 潛力你地用幾多%升

神盾局研究所入面

新手唔好特登買啦 留金幣升野

佔領煩撚到仆街

20
20
20
100
100

都 100

仆你個街叻孖寶

裝個激動比nick fury好冇

仲諗緊點解冇p字

睇完 far from home
Mysterio
其實私心想buff埋禿鷹
神話制服+160%特裝打唔到10萬分盟戰

提下大家 T2 SELECTOR
今日到期 未拎記得要拎
AN機ONLY 冇AN機去裝個模擬器
之後用FACEBOOK LOGIN
去SETTING > INFO > COUPON >
跟住入MFF100MILLION
要揀咩角睇第一頁

仲邊有人用禿鷹打abx

就係因為唔勁先無人再用

2日時間期限唔知頂唔頂到去更新後拎新角

OK 補充下
佢果度寫住EXPIRES IN 2D
其實係等於2D+23H+59M+59S 姐係接近3日
今次應該係7月2日更新
依家拎左可以捱到7月3日 係應該夠時間嘅
如果想再安全D 今晚10:30打後先拎
因為11點先完

想問下deadpool epic 入面要升 鋼人 係未一定要課金先拎到生體?

既生瑜 何生亮

100 100 100

有得刷
一日最多8粒

亂入有得拎

我又唔覺，佔領用thanos打jean都好用

請問係邊關，除左亂入果關，我搵唔到其他了

白色果個係會出FANTOMEX 但唔洗理 打完照樣會有
呢度6粒 跟住就6600果PACK有2粒

唔講打架
剩係講ABX有邊隻超越到狂怒thanos?

同埋夠唔夠打好睇埋卡片，差太遠就乜都唔洗講

Abx不了，唔特別追分
我個人最緊要夠打wbu

打wb係咪cm裝rage最勁

係
我隻gambit過唔到19層100秒
Cm rage輕鬆一分鐘內搞掂

新手一問
想入手p卡 強化下套卡片
應該買雷神3制服 定洛基 定儲多小小直頭一野轟落黑豹到好？
我自己就覺得

3張p卡 屬性最唔吸引係洛基
但勝在出多套最update制服 upgrade洛基

而黑豹 overall 屬性好吸引
但3300 鑽起手真係貴
成張月卡就咁拎哂去換

而雷神張p卡都好吸引
入手又相對低成本
但雷神3 套制服過哂時

我暫時 prefer 雷神3多小小
始終成本同效果都算高性價比
唯獨套制服唔夠 avg 勁
但我自己本身雷神都冇制服 所以都ok

求大家比意見 出雷神3 好唔好

White fox leadership 加工具人
T3 SR都過唔到100秒，點知用cm rage , nick fury leadership
輕鬆

啱啱先攞 睇下得唔得先 啱曬窮撚

依家唔建議買雷3果套啦 留番買A4果套啦
因為LAB有機會買到呢張4星卡 125水晶 成本低好多

呢張只要洗到第三項係CD 第六項係ALL ATTACK
基本上就等於一張雷神P卡

扮咩窮撚

作為香港人 今個6月真係過得好辛苦
每日都無咩心機玩

不過都上嚟提提大家
仲有唔夠半個鐘T2 selector就完
記住入Code 攞T2 selector

手足們 聽日見

23:24仲拎到張T2

香港人加油!

睇完蜘蛛俠
點解無我想睇既野

第一次出品質7 但啲屬點解可以咁撚on鳩 真係屌出黎

係咪星期二update

中伏，見有水晶活動買左END GAME 極限傳統任務，個RAGE CTP咁撚難拎

其實唔難！

大家聽日加油，有咩野比人拆左，我地就靠我地雙手去重建返

我講緊蜘蛛俠劇情

支持 聽日見

聽日見

利申講緊二刷蜘蛛俠

呢到有無公會長?
我個會長問
點解開唔到 raid
佢話夠點數

想問下到時更新完如果出特價 係咪只限1隻
買完1隻就其他變番原價？

聽日見
利申我三刷

各位一陣見

明白
但我純粹 想出張有忽防+冷卻 固定屬靚卡去提升卡片
如果係咁 我係唔係投資落 loki 果張到好d?

千手T3

行完就見到
射左

並且之前提及的以7月中旬為目標的<漫威《復仇者聯盟：終局之戰》>的改善更新，
將於7月第三週進行。請期待事後即將公開的公告。

又玩類型強化lv6

升晒隻金魚佬先話唔T3佢
屌

劇透注意

烏魯系統變新大坑
同課長又可以拉開距離

玩果陣都係靠傳說戰鬥拎d六星 所以想問下如果本身mysterio已經六星左 去傳說戰鬥果陣會唔會有佢自己既256生體認證補償？

冇啦梗係

好on9更新到

齊曬裝先改

睇screenx
二刷

1. 靈蝶<解散>外貌變更為與漫畫原作一致。
咩意思, 唔係想改走個靚股呀嘛

暴動呀即刻！圍NMB

真心被fake到臭

至尊法師都係法師 頂住檔先

總算唔駛又等個仆街潛力, 可以一嘢就升到T3

有無巴打睇完蜘蛛俠
我睇完，頭先個戲院勁熱
同埋大家準備去睇蜘蛛俠既自己小心

6. 使用美國隊長“英雄的憤怒”技能時，“不屈服的信念”的效果修復為只適用1次，並且效果的有效時間增加1秒。
呢個係nerf?

齊幣560？

yes

差唔多又爆post
46628
btw, 我睇番已經去到108個負皮, 唔知幾時又多咗幾個負皮

咩108個負皮

MFxxx

開定先

仆街 慘做幣少

推到1001

你有幾多粒

神秘客原本係super hero
變番做反派

其實一路都反派 蜘蛛俠大敵

英文個邊係super villain

其實唔一定要P卡嘅

我依家都係得雷神果張P卡

其他都係洗好嘅一般卡OR LABSHOP買果D半P卡

你要CD+ID 可以用LOKI果張嘅 固定屬

另外我推薦NEBULA果張卡 4星可以洗到

HP+ID+ALL ATTACK + CD 已經好夠洗

謝巴打 張免費T2卷聽日用到
I LOVE YOU

個位巴打係邊？

佢周不時上嚟架喎